其實人係好賤

平時可能唔想煩到人或者帶負能量比人
但一有困難或者負面情緒個時就會唔理他人死活乜都掟哂比人
特別係網上識既 無事不登三寶典 有需要個時先會搵你

乜你而家先知咩

見人遭遇緊 有啲感觸

你的朋友就是你

人始終都係自私的，最愛的是自己

不 真的

係 就好似每人都有個價咁 幾時自私只係睇程度

有事鍾無艷 無事..

thx 呢家先知

其實樓主老母係男人

無事怕醜草

Thx for my sharing

我老母係屎眼生我

唔想煩到人或者帶負能量比人先唔會煩到人,因佢地會儲埋情緒,你唔得罪佢,佢唔會向你爆的.雖然一爆就好大獲

無事食爭鮮

睇對象 好似連登咁 其實開叫春post一樣比到負能量人 但點解咁多人都照開而唔係同身邊更適合既人知 就係唔識既人冇價值 開唔開心都不痛不癢

無事也變有事

真 點解啲人咁鍾意食

香港美食 介紹exchange吃

其實人係好賤

好賤呀！

近排識左個網友係咁吐苦水 少少都算
一講就千字文咁
我只係問左一句